呢位巴打唔好掛住玩手機唔記得落車

溫馨提示

有返咁上下年資喎睇嚟

影撚完未呀屌你老母臭西

on9

我落左車啦thank

屌你
影鳩我把撚呀

樓豬好高

見你差少少落唔到車

原來係你仲諗住影呢位巴打點知俾你快過我

原來係你，我都見到你

正評係俾呢位巴打用連登

影乜撚野呀屌你老母

影一個，十個巴打衝出嚟認

佢個頭set到咁
係咪去緊grad din

thx

做咩影我

矮撚唔好自暴其短啦
頭頂呢個位不嬲好大風

咁都有得笑

但架車停左開車門

迅雷頭

頭頂好似佢咁稀疏

on9仔乜撚都影一餐

垃圾樓主

咁都好影

出個街上lihkg都要比你影

唔該哂師兄

唔好影我啦傻鳩

其實周街都有人用
唔好做壞規矩

咪再影鳩我

戇鳩仔咁斬好影, 你話影件mk就話姐

客氣

係街上連登都係昅住有無俾人影相
真係癡撚線

利申係街上緊

咁都好影痴撚線

乜呢度咁唔見得光咩？上下網都要俾人影。

屌你老母影乜柒呀

其實樓主係咪想d人批鬥返你姐

上連登有咩問題？

屌你老母，影影影，影到無人上連登你就開心

祝樓主死全家，死淨樓主一個百病纏身

又影上黎

而家咁多小學雞

多咗咁多幼稚中學雞上forum

thanks

屌 呢個咪老左既迅雷頭

屌你老母影影影 人哋電話上LIHKG關你撚事咩

再block多個

on9影乜柒

關鳩你事咩打靶仔

( Show Blocked User - 矮窮柒 )